旺角有冇性價比高嘅壽司黃店

如題

好想食壽司呀！

元氣，黃色
識埋前線都係黃

元氣

旺角啲嘢已經垃鳩圾，仲要日本嘢

Push

爭先 紅底 白字
元氣 黃底 黑字

大勝丼

鲔世市場？

太子 東京街

深水埗千之味

東京街

無得坐 第一次去去錯長沙灣條東京街

尋晚去 無開

大勝丼好撚高汁

呢間勁垃圾, 食過一次 又細碟, 提返佢上錯菜 仲要黑我面!

大角咀 築匠